其實有冇得聯署要求GOOGLE係香港出行貨

香港大把高質user唔會用支那機，
而家sony愈出愈厚
htc 又on99出垃圾u12
得返shamesung 同 lg叫做正常少少
如果google返香港一定拎唔少市場

屌 連星加圾都有香港冇

Pixel 2 XL
Pixel 3

講起就嬲當年部垃圾nexus 5x用左一年多d就bootloop外國行貨又免費維修又退錢，香港過左保養拎去lg整要比錢

自此永久轉會

其實只係隔離飯香

好似因為唔同HTC搶市場所以冇行貨

你要聯署幾時都得
不過GOOGLE唔理你咁解姐
個市場細到咁

你以為自己係邊個？

市場細

但係有apple,samsung,sony,htc,lg等等其他國家牌子行貨

就係冇google

自己唔做又唔批代理做

到底佢係冇能力做定冇心做

望唔透

本新部機全世界嚟講銷量都好差

本新部機全世界嚟講銷量都好差
更何況香港
根本冇咩人會買
你要GOOGLE呢間廣告公司做蝕本生意
咪玩啦

Google係真on9
當初 advertisement 笑9 Apple無 headphone jack
之後自己又cut埋
個班當初係支持要headphone jack嘅根本唔會買你下一代機

仲有部機galaxy nexus得1年os upgrade

市場細嘅意思唔係講緊個手機市場細
係講緊Google呢個牌子市場細
用Android地界中階機個d阿叔師奶識春你Google係乜咩
淨係識Samsung頂盡識埋小米
Google做硬件只係一個初哥

試過去made by google twitter留言咪又係當無到

同htc簽左約，香港唔會出

htc？市場係邊？

之前就話htc代工姐，而家買起左team人啦

聯署乞求GOOGLE係香港出行貨

咁細巿場，邊理你

得pixel Xl叫正常小小

用lg poled真係屎

其實都唔關事啦 htc輸一黎搵唔到自己定位 不過佢仲有台灣 只係asus同佢爭

低端人口唔洗諗

人地都唔重視香港市場
香港人做乜仲要乞google
好撚肉酸

利申 用過5X 垃撚圾已bootloop 唔洗旨意我再買

無撚錯 5X 廢機開多2個app 又發熱又reload
Bootloop 仲要當香港人狗咁撚
換左SE 用左2年幾仲好順